[I/A] King’s Raid #11 你班仆街一齊睇住個#998又唔開post!

Android：
要用QooApp

IOS：
要美國AC
有需要可以留TG我會借ac比你用 冇呀! 輸巴我用an機架

呢排送嘅有5星英雄卷
所有嘅英都可以升到5星，甚至再覺醒
D女仲識
你地問女有幾正？

————————————————————
Q：洗唔洗首抽？
A：無首抽呢樣野，佢送個D係英雄卷可以直接揀(除左新英)！

Q：咁邊隻英最勁？
A：其實呢都係玩組合嘅，每一版每隻英強度都會變，
但我建議你揀樣黎玩，因為樣是一世的

Q：D武器點搞啊？點撚樣分？好撚亂啊
A：專武T10(得武器有專武)
黃(通常打RAID出)
紅(打RAID/商店金抽/鑽抽)
紫(打主線HARD MODE/商店金抽/鑽抽)
藍(用黎分解)
綠白(用黎分解)
By湯丸

Q：打打下成日卡關，係咪啲英屎？
A：試下轉手動，升下啲裝就ok架啦

Q：有冇公會？
A：有就有，不過長期爆人，等我地公會升左lv就會多返啲人數，各位巴打記住moon po
公會名：Lihkg 只剩Lihkg3...但裡面都係痴線佬黎
Q：咁撚多野記點撚柒玩呀？
A：ching放心，有咩唔明隨便問，唔洗你記呀柒頭
仲唔快啲玩
————————————————————
————————————————————

送嘅自選2星、3星卷，如下

————————————————————

活動5星卷自選卷，可換取角色如下

活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

你班仆街......幾呀人望實個post又唔回

我！

仆街留名

新手留名學野

歡迎

仆街新手留名學野

首先要學嘅喺成為一個完美嘅仆街

仆街 全部都係仆街

新手留名學點課金

個Friend List 加唔到新RECORD.....
想留個ID都留唔到

下次麻煩開post巴打加返落第一頁

IOS用戶請注意
已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要可以聯絡小弟

自己加!

依家再試試

留名學做出色仆街

得左...唔該哂

新Post留名

客咩氣，原來唔小心放咗落垃圾桶

新po留名

輸家就要開post

玩咗4日 得900幾鑽 啲英只可以用6000鑽抽？有冇其他入手辦法 幾時送2星卷畀我？

屌你!!

2星好似過左第一章就送

打完邊度拎卷？我4隻英全部都係自己升上2星

隻game送嘅男坦同補師ｆｒｅｙ都好值得練

2星卷係邊拎

好似過曬關卡三星就有，畫面左邊

第一島 左面 quest上面粒野 打完easy全3星就有

唔好害人

唔記得咗，ｃｈｅｃｋ下左手邊任務有無ｓｈｏｗ

唔明點解高攻過你但係爆得仲少

新post留名

真係高攻過我咩

支持

孤兒留名

可能睇人果個係錯掛

拎到啦 唔該各位

係咪拎2星樹精？

2星可以拎Gau

係咪冇谷crit 同 crit dmg, luna 好似係主要crit crit dmg

in luna i trust, 專武都準備埋比佢，等緊幾時升到t3出黎威炸

仲未有人答到我iphone9點用香港信用卡課金

淘寶

落街 -> 去電話鋪 -> 比錢買部an機 -> 裝game -> 課金 -> 轉移番iphone -> done

等iphone9出左先諗

新手留名

#998 仆街留名

開個US APPLE ID > 用呢個id 裝game一次 > 買US itunes gift card > 買石/pack

有冇人知個畫畫活動完左未

估計係爆傷 同 穿透問題

100%爆傷

推左上去100%爆 同爆傷 e家61%爆 +技能25% 補師T2技 15% 出技就100%爆

你d 裝有無洗屬性
點解我打極都垃圾屬

怕你失望

我睇唔係

原來人地睇既屬性唔同自己睇

唔清楚

打都打唔到黑龍

屌 咁望好想棄左隻luna

冇luna

棄左luna

我都棄左

後日出新弓

棄左luna 升左tanya 感覺暫時良好

無uw 既話就棄啦
唔打pvp 既話傘女勁好多

pvp aisha都好勁 只係需要有人控好對面比佢啡啫...

k gaming 條仆街自己都無luna
用人地條飛機片就吹撚到上天

屌佢老味 殺哂d 龍仔 ,luna dps 低撚到喊
aisha 招雷射炮打大龍都好撚傷

你唔可以咁比
aisha雷射係全法師最高攻嘅

轉投arch

Power of sky!! Power of sky!! Power of sky!! Power of sky!!
好撚煩呀!!

唔玩既話其實地精都幾勁

岩呀 phase 1個陣都係靠刷細龍

clause naila nyx kahlua 點睇

求會長做比我睇

放心我會努力升緊 唔會未升完就即刻話廢想棄

有聲嘅

仲要把聲超gay

T5 唔該

幾勁都死，咁撚樣衰

我見有2-3樣岩屬就洗 送左10張岩岩好洗哂

3星UW 唔該

唉。。

要多把0星先上到

9up下就有啦 洗鬼時間煲咩 速食game黎

點解我人生成日都行錯路
打機又係咁 又拎左miruru 升左luna
明明有隻arch係到

黎緊聽日第5日有3星送
第7日送5星 亦差唔多儲到6000鑽
係咪等禮拜4出左3隻新英
睇咩情況先再揀英好
依家進度卡住左係度t5 easy loop
男盾有素材都唔敢升4星 想留俾Jane

UW無拎錯就得
材料果D再打就有

鑽可以留 但卷唔洗 因為卷換唔到新英

轉自大陸群，各位委屈下睇下殘體先。

最尾個呃抽活動都幾仆街

150抽 有uw 卷

20連送artifact

同佢老味死過！

但佢無講清楚係咪自選卷

商店果張都係一樣名

咁就好！
佢20次戈個係乜膠黎？

終於打曬ch1-6嘅hard
可以打hell了

150抽要用幾鑽

千幾蚊

玩條毛？

2500X15=37500

2500X15

10抽2500
100抽25000
150抽37500

好撚仆街

恭喜進入地獄MODE

等你出抽野活動好撚耐

辛苦晒

一下都唔抽

我都係 我要專武!
話說點解無左新奶...

可以買個8.99 10抽？好似啱數啲

可能知佢受歡迎

買4萬鑽（雙倍）有2000非洲卷
抽哂4萬鑽 4000非洲卷
計埋150抽送張卷有2.5把專（如果1把都抽唔中 )
$1300 左右

屌

好鬼貴

課 課爆佢!!!

留名睇下各位課長20抽抽到咩先

仆街 隔岸觀火!?

佢個抽唔知有冇up，冇嘅咪好伏

但諗諗下，8.99 無非洲卷，好仆街

睇落似無up

🔥 Hi Raiders 🔥

As of the new update on 16th, you will be able to choose ‘Special Item Summon’ by classes.
Plus, there will be an event to give out more gifts to Raiders those who use Special Item Summons!
----------------------------------------------------

- Use the Special Item Summon and receive huge rewards! -

💼Event details💼

▶ Event Period
- 16th of June (Fri) after MA – 24:00, 28th of June (Weds)!

▶ Details
- Rewards will be given based on how many times you have used ‘10x Special Item Summon’

◇ 50 Mysterious Fragments per every use of the 10x Special Item Summon!

◇ 5 additional summons: ‘Mysterious Rune (Heroic)’ x10

◇ 10 additional summons: 20,000,000 Gold

◇ 15 additional summons: 1,500 Mileage

◇ 20 additional summons: 1,000 Artifact Pieces

*‘10x Special Item Summon’ will also be counted, but please note that ‘1x Special Item Summon’ is not part of the event.

* Event rewards will be given up to max 20 additional summons
* Additional rewards will be automatically distributed to the mailbox upon each additional summon.

🎩 Ex) Once you have summoned ‘10x Special Item Summon’ 20 times,

(50 Mysterious Fragments) x20
(10 Mysterious Rune (Hero) x1
(20,000,000 Gold) x1
(1,5000 Mileage) x1
(1,000 Artifact Pieces) x1

You will be able to acquire rewards listed above..
Please note that additional rewards will not be given from 21st summon.
----------------------------------------------------

We will be back to you with much more various events.

Thank you. 😉

💥 Download here for free!!
IOS :
Android :

6月既event

睇佢地翻譯不如睇返英文算

haed mode 硬模式

硬模式真係頂唔順

btw 提提各位係星期5 22號先更新

冇新奶...屌

7月嘅

無奸真係不成商

諗諗下都係唔課了 其實淨係對隻奶有興趣

屌你 50抽縮到變垃圾材料

等課金了

衰到無朋友。。。月尾先黎出event
間公司都唔撚係有心搵錢既。。
俾多幾日去埋月頭都唔得。。
想課都無得課

硬食

有無人打60黑龍
id BlackJJ

學巴打寫幾日email俾vespa可能有幫助

下? 唔係掛, 唔係加新角咩?

到25號

加得兩隻

唔好再講喇。計埋依次miss左兩把專武。
真係灰到想寫email:
I agree to delete my account

做咩咁灰

屌呀, 我等緊隻新奶用先黎咁搞

vespa幾時先還m巴一個清白

個個去哂打70黑龍?

:: 50% Discount on Stamina items in Special Shop
公會體力水半價，記得到時先買

你先打到啫

瞓地介唔介意

有無我好友

就喺知個個等用所以扣起玩飢餓行銷

平日有啲忙 刷唔到

▶ New Hero Packages
:: Period: Fri, 22nd Sep after Maintenance – 23:59, Wed 27th Sep 2017
:: Details: New Hero Package Sales

原文：
翻譯：

[維護更新] 9月22日維護更新內容
維護更新時間: 9月22日 13:00 ~ 17:00
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

新增內容

-新英雄
奧迪 (機械工)
炎 (弓手)
*卡珊德拉 (祭司) 由於確認和修復bug, 無緣本週上線

- 公會raid困難模式
可獲得T7裝備

- 龍raid困難模式
提高難度
獎勵提升

-附魔系統
可對裝備附加詞綴

其他
- 超越相關bug修復
- 競技場增加自動戰鬥
- 挑戰之塔/試煉之塔/王室金庫可自動挑戰下一層
- 添加傷害數值顯示開關
- 金幣抽追加20/60體力道具

活動內容
符文保存1日券
上架時間: 9月22日維護後 ~
道具價格: 5000 KY(未含稅)
道具說明: 可在24小時內免費拆卸符文
* 效果發動期間不可重複購買

鑽石10連抽活動
活動時間: 9月22日維護後 ~ 9月27日 24:00
活動內容: 根據活動期間內鑽石10連抽使用次數獲得額外獎勵
前20次每次獲得 不知名碎片 x50
累計使用鑽石10連抽 5次 7種精髓 x20
累計使用鑽石10連抽 10次 遺物碎片 x1000
累計使用鑽石10連抽 15次 專武選擇券 x1
累計使用鑽石10連抽 20次 遺物選擇券 x1
*獎勵通過郵件發放, 每種獎勵只可獲得一次
*超過20次後每5次可獲得1個無限之石

新英雄禮包
上架時間: 9月22日維護後 ~ 9月27日 23:59
道具說明: 新英雄快速成長禮包

體力商品半價
活動時間: 9月22日維護後 ~11月23日維護前
活動內容: 所有體力商品半價, 包括商城/公會商城/英雄旅館

2會難民申請左入3會 排隊
ID:黑仔達人

Lokbbg申左lihkg3

20抽個artifact會唔會係自選卷

diu....原來有呢D活動, 我仲玩哂新手包同首儲2倍果D石

所以話第一頁個心得唔係流

自選聖物。。。。

好似仲有個公會

算啦，寫咗都無人睇

一定要揀青銅鏡

下個第一頁加埋。。課金活動多數月尾結束。。
要課既月頭預定彈藥

今次pass 睇你地戰果點再決定跟唔跟下次

大約2個月一次

算啦唔關你事

而家知錯 .....但係已經太遲

算啦 一個月送3張10抽卷 儲埋下次再跟

即係下次大約11月尾?
跟住聖誕再黎多濟。咁又唔錯喎。。。

戴返頭盔先 唔肯定

想問下刷FRAGMENTS 用LOOT SCROLL
點樣用至最拭用

12:30 回2次
1點回2次

點解要係呢2個時間回2次

12:30開卷

計埋1點自動回keys 你可以更充份利用1個鐘頭既drop rate boost

20投抽 0.0 三萬幾石，真係好金wo

明白

目前嚟睇
6月一次
7月一次
9月一次

用埋tower of challenge 既野回打碎片

等得可以等埋星期六日嘅bonus

通常7日卷會換邊隻人?
隊員:新手坦 新手補 弓佬 雨傘妹

7日卷?即喺3星卷?
你指嘅弓佬喺Dimael定Arch?

我講得唔好
弓佬喺Dimael 7日卷喺送5星個個

隻新game 好很似7騎士

睇你想唔想轉坦同奶，繼續用新手嗰兩隻都得
但你依家隻Dimael同傘妹唔太夾

邊隻

抽極都無囡

又話唔玩

試完OK轉韓服

水晶之心

個post推得咁快我呢d打緊ps4既人睇唔切啊喂

一開始個界面抄得一模一樣

玩既話做老屎忽好過啦

首抽喺隻4星怪物B-坦

774仲有人玩咩

終於睇曬9頁
之前見公告話出10連抽有另外獎
想問下係用石抽當1次, 定係可以買10連券都當1次?
而家欠2次10抽可以拎到uw券, 諗緊課唔課多20抽

10連卷照當喺1次

如果唔當就叫湯丸巴課番比你

信心保證

你地喺咪課好勁

就黎2000

無湯丸巴介紹既話隻game 無左幾皮野收入

1000姐
聽日再課

非洲卷其實點樣計法架? 係課幾多鑽定計用左幾多鑽

聽日變8000

回頭是岸

大約10石=1卷

我課左250蚊美金左右 唔算勁

課石會有
抽野都有
買英都有

咁隻Dimael換邊隻會夾到傘妹?

課長輸家

大約10石=1卷 係只係計課果陣?
咁課完再拎黎活動抽咪再有，想課到岩岩好夠非洲卷換專。而家有1150

唔明

你課個陣會有俾你
之後你用D石個陣, 佢有時都會俾你, 睇下有無標記話會俾非洲券
你RESET關卡個D無

我個人認為就依兩隻，想了解更多可以睇睇佢地個技能組先
Annette=佢嘅技有分超載同無超載

1技減有/無超載都喺扣敵人25%魔防
2技驅散我方全體所有負面效果並治療 X.XX 生命值
同時我方全體異常狀態抵抗增加 25%。
若處於超載狀態，額外我方全體暴擊率增加 25%。同時免疫控制效果。
3技超載狀態=CC
但留意返幾食專，所以有專可以揀，無專就等有專再揀都未遲
因為打RAID比較適合，PVE的話因為超載先得一招CC，但其實都OK嘅

Maria=3招技3招都喺CC，PVE PVP 都好有用，淨喺FOR 放CC就唔太食專

瑪莉亞係咪要返大陸所以要封胸

喺個個都要封

新手想換魔攻隊 有3星 5星同6000鑽
3星jane 5星LUNA 6000鑽換 maria
咁樣O唔OK
依家4星 大奶 4星膠 3星男盾同3星火法
定係其中一個換走大奶去 買第2隻補c

其實我真係覺得好古怪點解女角要封而男角點露都得

男女從來無平等過

聽聞有好多巴打喺LUNA受害者

大陸又係咁, 男人點搞基, 點露都得, 但係女人就唔得
遲D真係人人變回教徒

雖然我好歡迎男人露多D

我唔係 我以此為榮

好詳細 唔該巴打
我應該會換Maria

新手既話。。5星卷我建議換易起手既dps好d。。
未玩話Luna。唔敢亂講。不過睇左咁多巴打同埋大陸網。。Luna就算勁都係講緊後期既事。。T3開始。。新手真係唔建議

我揀5星果時都問過
果時巴打建議我一係傘妹。一係自爆弓
最後驚太多傘妹好易撞。所以揀左自爆弓
雖然都仲係玩得好前期。不過已經絕對無後悔揀左佢。輸出高。招3技仲會上盾。死左仲有復活一次。
好多次卡關都係靠佢

打龍有自爆弓唔會比人踢

EVENT

Arch勁咗太耐唔敢練，驚好似Pavel咁

差D開心過中專

我覺得就算官方要攪佢。都唔會係黎緊一個月內既事
對我地依d新手黎講。開頭依個零月用佢已經有好大幫助。。到佢真係改果時。都脫離新手期。到時再諗練過隻。。。
不過你地依d大腿就緊係唔同講法啦

好有米

0課腳毛一條

兩嘢用完

講revamp講左好耐 遲遲都未改

完全唔夠hell 經關打

咁我都係揀自爆弓
其實asia個ser係咪同韓ser同步 即係最新

同步~

2會難民 t字頭岩岩申左3會

三服同步

招個好友
ID:SUNBB

hero rating 二百人評分
Aisha >>>>> LUNA

不意外

LUNA T3
Tanya T2
Kaulah T2
Clause T2
maria T2
Naila T1
跟住升咩好 , 全部T2都唔想升T3 ,好似分別唔大

二王推低咗
三王應該唔夠時間殺

想問下隻個save有冇得iphone an互轉
我iphone壞左 本身用fb登入
之後an用fb登入變左開新ac

iOS用家想玩除左申請個美國account之外仲有冇其他方法?

問湯丸巴借ac download

我得iphone 同模擬器用fb 連都得喎

又有野買

hell 關體水用得好快
淨係hot time 掛機都用哂，點算

星期5課金囉

D 食物50% OFF 好似幾吸引

我仲有150支水 萬幾公會點
冇咩壓力

有巴打問買唔買得過。。。
btw我唔清楚。已經買左。其他巴打俾俾意見

我冇買 買黎做咩?
800點太貴

ok。。
你贏。我輸

800點紅裝咁貴都殺...
高手!

依家57級有咩可以做，日日掛機升級L悶=3 =

一邊睇三上一邊掛機

點解呢排個post咁多on9

大家玩asia定America?

屌你老母臭西

asia

新人

衝61之後 升下t6裝咁囉

6x之後真係好尻難升咪講笑...

依家行經驗已經唔撚郁

唔好意思on9左

一覺都有排肝，買曬材料包都未夠一隊

笑

我得一隻4星 仲要係怪物黎

可能同一個人呢 另一條on9最近都唔見影 直接block埋佢算

其實幾好玩

高智能AI game
岩岩睇到隻坦識帶d 怪游花園

hk apple id download到？

download 到

新手想問邊到入公會？

咁閪小氣架咩？

我想問有無位巴打叫印度王子

路過八卦...乜唔係LIHKGUILD咩?

準備上T4 開心仔

係

邊夠你玩

準備HOT TIME

係你岩

想問下打龍lv 60-69 都係出t6裝? 出來既裝數值上會唔會有分別...

一樣
係d 多d 打龍分商店買裝

入唔到appstore

義史巴同我地玩緊兩隻唔同嘅驚

數值一樣，都喺出T6 但裝嘅星數69>60

hell 1-8 半個鍾消2~3支水

一場要幾多體?

之前LIHKG 個表情撚 TIMXXXXXX 去左大陸公會

24體

經/錢?

佢其實仲睇緊我地d post

半個鐘我要用5支wo 我等緊半價公會水 我冇哂水

表情撚X支那，絕配

無計啦 隻luna 好撚廢 dps 超低

luna 得90萬dps 傘女幾多dps

岩岩都追緊

原諒我柒 咩叫表情撚?

申左3會 收一收
AJoe

想問活動抽10個箱 d ticket點樣有

活動果頁有寫

原來有得拉落去睇
唔該ching

唔高

dps喎

一場一分鐘

咁快

唔好咁啦，以後唔會再柒

信你呀

新入驚...

硬係覺得同七騎士七成似...

但買皮更仆街...

水晶之心同7騎9成似
無皮買

唔該

打唔贏t1 俾人秒

arena係等級壓制 你抽到比你高lv
就放開雙手等輸啦
咁耐以黎我只係贏過一次比自己高lv嘅隊

CC好緊要

King’s Raid高質過七騎士

唔夠等級威 打低自己兩三lv 條血唔多郁
打高自己兩三lv 倒水咁扣...

其實第一隻T1一定喺全5星打
我反而覺得喺你升太多隻
同埋你喺打邊隻T1

睇左幾頁, 樓主好串
到底而家D年輕人係咪全部都係咁

點解我見人地D膠可以一招轉轉轉 轉哂黑龍成條氣既?

......樓主係咪我?

係得架 有咩問題?

關你事？

唔係好關掛

更新完IOS 電話都聽唔到

講緊另外一個POST，唔是依個POST

咁伏

IOS11?
我無事喎

我轉完扣得小小既

升爆三技

Arch

鴉姐在場佢出到招...?

我開頭都覺同七騎似
不過無咁哂時間
唔使日日刷肥刷200石

升滿d 英都有石，不過唔知可唔可以重複同一隻

唔知點解今日都入唔到appstore

佢本身打字都似大陸人
所以佢申左幾次我都無收佢

我認我仆街 提左幾次唔好做表情撚又唔聽

依家D後生

今日課左14日pack同10抽卷
問3星卷換咩好
想換隻Tanya

課長換咩都得啦

課長換咩都得啦[/quote]

又要比人BLOCK啦

又中咩

唔使咁敏感 無

以為你等唔切抽左

14 pack係一個咩概念黎

14日個個包姐 唔洗咁緊張

肥仔巴你玩nyx 女僕 clause 奶 好過啦
dream team
棄左隻Luna

新人仲有冇會收

剛入GUILD求APPROVE

言峰綺禮

我係nyx 女僕 LUNA 奶

sunbb 先係你 我以為係肥仔巴黎

月尾個活動唔課啦

luna 換clause 信我

phillop

我係d1ff1Cold 啊

HELL夠坦唔夠輸出

新手岩岩第一日玩
我2星卷換左gau
同埋佢送左隻claus
gau刷圖好似好廢咁
請問現家刷圖用邊幾4隻好

clause gau cleo frey 3星拎一隻換走cleo 話說依家仲有冇5星卷

9月30前都仲有 好似係

OK THX BRO
but睇第一頁話活動到2017年9月30日

想問公會收唔收新手？有冇d咩收人條件？

咁5星換main dps 3星換sup

+20 t6黑龍打唔入?

CANT

你ID好熟口面

1. 收
2. 夠痴線

係咪要招friend子

24號前上車就有
因為30號要玩夠7日(好似係

下個post應該要加落topic度

咁你記得搶1001 咪同班仆街一齊望住998

招爆50個

其實一開始就算用免費角都推到，唔洗太急住

可以等埋張專武券再諗

咁有冇人加我

電話太難開po, 不了

Id呢？

第一頁好似有LIST

不過大家通常都懶
你add大家好過啦

入公會教學早幾頁有

睇樣亂玩會唔會差好多
唔想吓吓跟人玩
定有冇咩關鍵角色有係要升

話咁快公會隻王又死鬼左隻
又有50個frag
公會入面D癡線佬真係好癡線

正常有波既女唔會太差

唔是好似

下下仆街前仆街後真喺難聽過粗口
定我認真咗

醜男戰隊無撚得輸

你認真左
下次改用痴線佬囉

填咗先問架
點知邊D仲有玩+有位

其實基本有前(tank)有後(補)我覺得就ok
送嘅tank同補都唔差，可以直接用

其他2個位就係輸出，呢個就睇你喜好
如果想易打啲建議你留意埋有冇cc技
如果你2隻都冇，某啲story關會難啲過

Clause 本身已經有一招，個人覺得有多1,2招都已經夠，未必要特登用啲以cc為主嘅公廁

而家寸我用公廁隊喇下話

我唔夠CC 技過唔到hell 呀

另一樣要諗嘅係魔攻定物攻
某啲關嘅某啲怪係唔食物攻

所以全物攻隊唔太建議

不如你睇下有邊幾隻個樣同技你有性趣，先再問大家意見

再深入啲我唔敢答你，費事點你行條黑路

搵鴉姐囉 但佢都係公廁

剛剛因為有料, 將GAU升左做T2
做本來以為死硬 (畢竟T2 ARCH真係點打都唔贏 )
但原來易過借火, 真係做乜鳩

新手玩左一星期左右 有冇lihkg d 公會收?

懶打字
搵下前幾頁

一次生兩次熟

真喺唔知

我見啲兩日無玩就del...

小弟好努力咁清體嫁啦
進度仲係4星 掛大半日都係清到千零體 有怪莫怪

清千零體好勁，我每日都係清500左右

加油成為痴線佬

新手玩得5日都係HOTTIME清千零體
努力儲fragment上5星

望到好多波波，想玩下
一開始揀咩SERVER?

????

隻驚一開始右下唔係要揀SERVER咩?

有pavel專武 但而家仲買唔買得過

本身有 傘妹 jane 龍補 Miruru

你當佢CC咁用就得
如果唔喺唔好入

本身想入maria做CC 但又唔想太公廁

你會後悔

maria真係勁公廁, 人人都有一個
就好似aisha咁

有冇其他魔攻CC好推薦

得pavel

係咪一定要美國帳先dl到 ios

應該喺

IOS用戶請注意
已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要可以聯絡小弟

我仲諗住5星卷簡AISHA 但係又公廁 LUNA又公廁
仲有咩英係唔公廁

luna咁廢 唔公廁

拎地精
鬼佬評8分

POST多次

LUNA T3-T4 9.3分

Demia T5最低分陰公

LUNA AISHA同ARCH 你地會簡邊隻好

揀奶大嘅

clause好撚高分

其實用左陣clause就覺得佢真係唔差
物盾超級強, 可惜佢魔防弱左D

clause 多用途過山王 我魔法team都用緊

今日成日冇乜點玩
一玩部機就煲水

模擬器
掛係度 PERFECT池

仆街 P姐調轉左黎練

我成日以為P姐唔食專又唔係好洗勁裝 加防就夠威...但個表同我相反

出街冇電腦

你想玩坦咪係
又要坦又要大力 好難唔食裝

番工都用team viewer 掛

佢t2有招加防一半嘅攻擊 但好多痴線佬都唔用...

不了

溫馨提示：Event

今日賺咗兩張EXP

等緊12:30爆石打素材

好易訓著

等一點換英

日日都爆?

咩英

膠仔

我終於打贏T2 ARCH
全隊已LV65但都幾乎死下死下

nice

不過無錢俾佢進化
同諗緊T2要咩SKILL

留D錢嚟做咩

無呃你, 真係無錢

頂

差16張唔知得唔得

加油
PVP打10場，技能金幣世界王公會王打齊應該夠

呢個人識玩

pass

搵隻男刺做坦

痴撚線 免費抽中左2個mask 想點

dim gun ar

免費抽中2個

聽日溝到龍女

恭喜

又想買超越pack
懶得打料

好多野想升

遲D要返工買7日卷好唔抵

新手留名 岩岩玩諗住開幾個ac刷下專武
點知比我中左傘女把野
另外想問下基佬牧連專勁唔勁

點解成日打打下競技場就贏個時就換個差唔多全隊5星既比我打: 點打呀o)
利申玩左兩日銀牌仔

仲有咩好討論，去馬啦

努力打

點解又唔見我中專

基佬奶pvp 用
升住frey 先

點解新acc會有兩把專
唔係得一張專武卷咋咩

今日hero inn係tanya

得番15 石抽哂掛

開得新ac刷應該都係all in

各位關於換咩人，升咩人呢類問題都係呢度問啦
公會頻一來少人，二來難打字
好難準確答到你

I mean石既免費抽

第三日免費10抽中左把

掛唔到HELL 啲LV 升得好慢

我都係掛16/6 21/6 慢慢掛到71
宜家67

瘋狂買水升 1日2-3LV 依加升到71

用石買水?

升左上ios11之後卡係呢個畫面點算？

錢買,空甁

我6仔都升左 但無事

就快hot-time 唔知重裝搞唔搞得掂

不要再幫luna宣傳了，廢到嘔

岩 所以聽日出新英就玩新女弓了

留石等新奶

唔準同我爭
你地全部同我玩隻死矮仔

開始hea玩

新手儲定鑽撚新英

新弓

係咪冇新英介紹果D 要等出左先知有咩技

頭先爬巴哈攻略發現
第7章升星材料有成15個1次
開加倍咪30個1次
同之前個幾章差好遠呀

打到先得架

首先你要夠打

要幾多lv先夠打
5星去到80lv?
定5星60lv跟著每次覺醒加10lv上限

T1上限已經喺80，差在你有無經升上去

arch都升埋T2
好貴, 用左差唔多二百幾三百萬

話說
玩arch, 膠, chause同撒滿既情況
而家諗緊聽日抽邊個pool
因為打算專武券會俾arch, 所以諗緊抽牧定係抽戰

個池越多你抽中咗都用得嘅，就抽嗰嗰

咁可能抽牧, 我牧師最多

我想佢有個pool乜專都有得抽
有選擇困難唔知抽咩好

其實我本身都係咁諗，做咩要咁貼心分職黎抽？
不過如果佢唔貼心，Ｄ專應該難抽到喊出黎...

有無心水清既巴打幫幫手計下。。
點樣課買咩包係最低最實用又夠卷拎專武卷?

佢之前就喺唔分比人屌到分
你依家又話佢做乜點貼心

10000石包用曬有3000卷

其實各有各好。。好似依家分職抽。。
想抽arch既。。如果出女弓。。點算

只限第一次
淨低1000自己諗

0課幫推
想多D材料突英?
買SKIN?

4個SKIN搞掂

其實１０抽會唔會有非洲券？我未試過

卷抽無 石抽有

只要你見到

先有，無嘅就無
10抽只限用2500石抽先有劵

即係而家佢個Ｄ紅抽package係蝕左非洲券架喎

當然

想谷隻傘妹上T3，但其他三隻T1T0

上囉

課金買咩好

其實如果無野想買點解要課

新手上路玩左三日
想五星券換Tanya 隊員應該重點練邊隻好？
求指教

一係靠等級壓制 一係升埋其他先

支持遊戲發展

tanya唔太食隊友 所以跟1坦 2打手 1奶咁玩都好夠了

缺材料就買t包 想要專武就買石等聽日抽啦

我只想知聽日用票換唔換到p姐專

之前睇無 唔知出新英會唔會改

其實jane做坦係咪一定限死全魔攻隊黎食JANE個加魔攻傷BUFF?
因為有隻膠係度 想練起佢 跟著5星卡拎隻自爆弓/其他打手

唔一定既 我之前山王都照夾魔攻隊

佢T3將招死光由100%變200%，好吸引

無話一定，你用gau都照可以夾自爆弓

快啲上

其實有無人隻膠
真係玩狂戰士 攻裝吸血流? 次次見都係坦黎

我會用lifesteal，不過t1t2都係點m防

話說我計計下，我本身有20000石可以抽8次10連
再加埋5張10連紅券，欠２次10連先可以拎到專武券
前幾日我仲好煩心咁洗諗，洗唔洗課多5000石

但我發現原來早玩真係有著數，點開log-in rewards原來仲有4日就拎到28 days禮物，即係2張紅券
今次唔洗課都夠15次

t1傘妹都未打到 唔夠lv

希望我無睇錯28日個bonus係2張10連紅券啦
間公司咁大方送20抽其實我本身都幾懷疑

唔喺掛

好似真係20 之前湯丸巴開台有人講過

喺兩張，每個月總共會送三張
利申：已領兩個月

湯丸巴幾時抽

唔是好似，是真的

睇你地班歐洲人抽成點先

3隻56-57lv T0 無課無食石回體打素材係慢ga la，預咗

你地打算抽咩
本身想抽法pool玩nyx 但見到有咁多把應該好難中

抽弓升luna uw

咁廢唔好抽啦 廢事你一陣又喊住話想棄game

半棄狀態
水晶之心好正 課左一舊水開心玩

台服代理

麻麻 覺得個畫面有啲柒

抽牧
基佬牧同撒滿
其實都有少少想抽戰，中到膠專武就爽歪歪

自選券想揀咩

28號先係第28日

唔係喎
個活動27號完?

hell 1-1 完全唔夠打

Period: Fri, 22nd Maintenance – 24:00, Wed 27th Sep 2017

魔隊的話坦戴物防戒打1-8

冇咁多t6黑龍裝

arch專，係膠, 撒滿同clause之間應該比較值係arch

我仲成身紅裝照過到

arch>gau>是撚但

你想既話陪你刷都得

所以如果夠4000非洲券就會換膠專武返黎

可能活動抽齊晒呢

練巴刷緊T7了

無 依排淨係掛機

都未必抽戰pool，抽牧pool出到一把都已經好好彩啦...
好似話得1%

其實T6裝用到幾耐先要換T7?

lv71換到就換

仲未諗到抽咩pool好

係唔係要1號買石double 先會重置

應該唔係

買過就冇

到頭來都喺睇運，有人5次10連中7把，有人毛都無條

會重置 試過

得返15000石
d雙倍石又課哂

上次更新重置咗，但幾時重置就唔知

睇完reddit 個po, 再計下數先知啲素材應該每日都用石re 1次

link呢

上次重置好似唔關事 淨係重置左新手包

rubies first purchase應該係每月都會re 我re個陣好似唔係200日活動個陣

其實係

原來仲有分

70上80要986支25萬經水

痴線 點跟

1-80所需經驗

想問用7,770,000 Fragments X100個個package 前期係唔係必買?

有多餘錢係

買啦

我自己前期啲錢多到用唔哂

其實膠專武唔係想像中咁勁

二星角CAP圖, 慢用

課開有條路
呢隻game 真係課果排就好好玩
一停課金就要慢慢等 消磨哂鬥志
有無人明我講咩

比囡囡吸引想入坑
岩岩down完，新手想問下有無咩攻略講下最開頭要做咩

唔該傻強 巴打

新手開頭睇第一頁最重要

睇心態嫁姐 打機輕輕鬆鬆玩咪幾好 下下追到要最勁仲慘過返工

無體就轉game

down之前已經睇左第一頁
想知有無咩基本玩嘅方向，定鳩推主線?

岩岩隻luna 第一次200萬dps

300萬

依隻驚點先會無體

巴打你起碼都玩完個教學先問都未遲嘅

打咩先

錢關

開左2次7日雙經用哂

首先你要成為1個痴線佬

已經喺

rich...

呢隻驚其實唔課都真係得
所有要課既野都係打得返黎, 只係睇你想唔想俾時間去農

你咁問我又答唔出
鳩推主線住先
隻game刷龍打裝 然後望住隻人慢慢變勁好好玩

佛心營運

有無巴打講下點先夠打hell 錢關
換走埋隻坦都唔夠輸出

hell 經關先岩

你隊嘢T幾，你隻LUNA唔夠輸出

T3 luna 其他T2
luna 係好廢

T3 有專
你咩裝，喺咪裝D屬唔啱

唔算差掛

睇人嫁姐
同埋自動唔到咪手動

加油

點解高一倍dps

係咪玩緊唔同game

其實而家邊把專武係公認最有用?

課唔到金
所以唔使追
之前玩七騎都係無課
依類GAME時間就是一切

nyx

竟然係佢?

Baudoin LEO

係咪關女僕加攻事？

隻隻game都係想勁就要課

?

基佬牧同正太牧既專武點解好

唔知

關愛你

係因為佢冇專武就係垃圾啫

T4隻LUNA 都好wo

相信自己 發揮潛能！

講下點打好嗎

CC

Cc 烏鴉幫到你

開個LOOT BOOSTER 就夠材料T4 LUNA 希望夠打

仲有半粒鍾就有5星卷拎

電話po link好煩，同埋個post都有啲難睇
自己整左個excel, 睇下你地明唔明

想問下個幾條龍嘅裝比邊幾類嘅英最適合?

e.g.坦用冰 補用黑?

無雙倍都要RE?

點解會反轉
再試

放棄啦，反轉原圖再up都係咁
當我冇講過啦

唔夠友情點溝女

算，照解下，自己掉轉個頭睇啦
真係唔識搞

先假設你每日用哂免費key打會有100碎，方便計數

最抵就係右邊個情況，等雙倍key日子用drop券，咁你就可以用700石換800碎

但係呢樣野兩個星期先做到一次咁多
勁慢

然後如果平時日子用 drop券，計到盡都只可以用1100石換1000碎，計落係差過你每日re1次

但又換個角度，平時用drop券每2日就可以用1100石換1000碎
每日re就要搞成10日先拎到1000碎
你大約係用緊8日去賺100石，抵唔抵就自己諗

計錯數麻煩講返我知

我得左啦!!我中左ARCH專武呀

利申 第三日個專武卷

姐係每日回一次?

再加loot booster掛

唔理新英了
升T4 LUNA

多到爆晒出嚟

ALL 黑龍
你見毒龍同冰龍幾乎無人打

應該都係廢

T5等緊你

再諗深一層，成個分析只係講緊打同一關嘅情況
由於每去到下一關會跌多好多碎下
如果你有信心10日內打到下一關
咁到時再用drop boost就應該會抵過你日日re (詳細要再計)

由於第6關前10日應該點玩到去到下一關
所以未打到第六關素材關唔好理條式住

好似發現得太遲，希望唔好累到你地
Sor

幾經辛苦過左50層塔

T4 一樣咁廢
訓教

過左50輕鬆左好多..睇下可以打到幾遠先

聽日幾點有新英

如果無延遲就5:00PM

Maintenance Duration: Fri, 22nd Sep
America Server: 01:00-05:00 (UTC -4)
EU Server: 07:00-11:00 (UTC +2)
Asia Server: 12:00-16:00 (UTC +7)

之後就卡60

試下咁講會唔會易明啲

首先，每日有10條key啲星期六日用券一定係最抵

但係2個星期先得一次機會，如果想再用石又點呢？

假設你平時用哂5條免費key打出黎嘅素材叫做“1份“
你平日就咁re1次就係用100石打多“1份“

咁如果你平時11點半用券又點呢：
券就500石，另外reset前後各re 2次會係最抵

結果你係用緊
1100石 (500+100+200+100+200)去換
多10份 (免費key跌多“1份“出黎，re2野又多4份，咁樣reset前後就加埋多左10份)

計落係少過唔用

大陸網有個EXCEL 計
不過得頭5關

我都怕唔夠輸出打60

獸人>冰受>哥布林>獸人>冰受
點撚樣呀

我t3都想放棄佢另外升隻樹女

唔洗t4
無咩分別

除左膠仲有冇咩物攻打手推薦？
第5章開始好多魔免過唔到

打完料先醒起我無整到料覺醒石 整得黎兩日後又送一料

膠唔算打手
rodina tanya唔錯

基本上全黑
冰同紅再睇你自己用唔用兩套 e.g. 黑冰 黑紅
綠龍is rubbish

又話廢又上t4 裝又唔搞之後又怨

點先算攪左裝

T7 +20 3~5星

對唔住會長 我未升到3星UW之前唔會再話LUNA廢

我仲係得t3 鑽石場1技仲係大大力
如果你話要3星uw先勁既都阻止唔到你

曬咁多口水做咩 得你條on9會理佢
條友得咁既屬性都覺得唔差
裝又唔刷 以為課得個少少就可以變到好勁下下幾百萬dps上落 點知期望有落差又話想棄係咁水人玩隻大陸game
直接叫佢棄啦玩返速食game岩佢

我都唔知自己玩緊大陸GAME

你比人鬧喎...

可能LUNA係佢條女

其實發生緊咩事

咪鬼練luna啦 又冇胸...幼女有咩好

阿邊個成日鬧鬼luna廢冇輸出但又谷佢上t4
上完又嘈佢廢咁上下囉

扮工上黎推下post
終於溝到Luna返黎 而家陣容:
Jane(5*), Aisha(5*), Maria(5*), Frey(4*), Miruru(4*), Luna(3*)
我發現冇位放Luna! 想問下用緊Luna嘅巴打 佢同Aisha定位有咩唔同
打咩會出色啲?

幼女冇得同公主比 恭喜你加入luna中伏大聯盟

又唔洗咁講野既

打龍仔最出色

想打PVP就luna

唔覺pvp勁 最鐘意抽到對面有luna p姐一野吸過黎怒毆幾野收工

求屠

經常儲唔到4水就死左

仲儲2技

我喺白金2 落番黎屠我啦

friendly duel

唔duel 我會死

點玩

想問商店入面個自選專武卷要成4000個舊野
個舊野係點樣至有

算啦 我覺得你都係玩其他英會開心啲

我自己最近試緊用1技

買石 買英 買skin 仲有啲雜項都會 但唔記得左
special shop有講

4000要買幾多至夠數

直接計係40000石

打唔打5-21
去到最後突然多咗幾件敵人殺晒我

正常 個女王會召喚主角群
一係火力壓制盡快殺 一係cc

夠快殺。佢就叫唔切。過左一次就唔會再叫

我玩 try try 兔弓！

呢個位可唔可以詳細啲？

升緊男盾做坦 膠轉緊攻裝

召喚位 cc截佢可以令佢重新cd
原理同黑龍起飛劈佢落黎一樣
當然女王動作比龍快...

到我同你一樣t7同咁高lv先

今日有yanne喇 多數物理
可能會有更多人放棄luna

希望佢係物理 已課準備好哂

希望係 目前弓手物理只有selene 但selene已經廢左
其他都係魔攻 如果再出魔攻弓會角色重疊...

各位課長儲左幾多石等一陣十抽

依度課長得輸家一個

仲有你囉

你話呀 你明明課得多過我
義史巴同Monkey更加係重課

我只係課左83.99 pack 材料 新手包2個 同岩岩果個14日材料包

你呃人~~

請問呢個Enhancement crystal有咩用？

升裝肥料...

真心 我都玩唔夠1個月 我2邊玩緊 水晶之心都有玩 e邊打幾場hell冇哂體 得維修完 公會錢買水就嘿嘿嘿

睇黎我要搞隻maria 打hell

其實唔出奇 專玩一隊係有好處

認真有隻好既坦其實唔需要 我自己都無升maria

我一早斬哂手指 課唔到鳥

湯丸巴次次有花生都唔客氣

一起身開POST就食其實好傷胃

邊隻坦推介？

一陣無左hot time我點夠錢呀

溫馨提示：
今日1:00PM維護，唔好食體水

夜晚9~12

其實隻隻都唔錯 係睇裝
同埋clause唔差真係
除左佢韓版語音好煩都無咩大問題

clause泳裝仲要好陽光

英文好似好D

唔好買體水住 更完之後連公會商店既體水都半價

好鬼GAY

唯有係咁, 今日無點打過體

我覺得好正

低畫質無lin

下世踢波小心啲

高畫質有LIN架咩?

我開高畫質仲順d...
咪鬼玩低畫質啦

可能有掛

水晶課左幾多

唔食電咩

高畫質都是無的

比人話玩大陸GAME

加埋mitra nyx baudouin
正到

識玩

是旦啦 粒lin又唔可以放雷射

囡囡如果露可以

其實呢隻驚衰在男人都係無lin

岩岩轉會IOS 會無巴打借個美國apple id黎用下

之前2日用一次黑科技刷素材，搞到而家得返唔夠1千石，加埋d10抽卷都係夠30 抽。

IOS用戶請注意
已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要可以聯絡

課課佢

而家好後悔，下次活動唔知仲要等幾耐。用黑科技既代價

咩叫黑科技？？？？

唔得，要忍下手，唔係變課長。買晒2個新手包同月卡已經係我極限

要150抽先有專武卷
你有用到成3萬石刷咩 ?

12點半開loot boost打再re 到3次過1點再re3次

2日用千9石，再加之前中左fluss專，晒左6千石買佢返黎擺。 加加埋埋應該有

我以為得我一個刷左咁多石

心急想升隻luna t3 ma， 而家t2準備t3

等睇又多個話中伏

水晶之心肝過呢隻

課石好定係依家個event 包好

是咪更新到5點開番ser

睇你想做咩

yes

講就咁講

自己中意咪得, 最緊要有愛

唔係抽中luna uw 就拎ashia

Day off 冇hot time

求下你地跟風玩aisha唔好爭

夜晚

用唒d錢 平時打55lv主線得幾千蚊一場

黎緊focus升隻新弓 其他野唔搞

如果物理應該會主玩佢 如果唔係t2就算鳥

我物理缺一dps缺左好耐...
唔想用機械師...

依家弓手得Selene係physical dmg

我物攻隊係0, 原全未有角色用

我得naila 同tanya 不過都係得pvp有用

我有p姐頂 我主力p姐 我女僕控

其實我初頭都好想買女僕, 但係無石券又無得換, 而家又要留石俾新奶

你只要有兩隻物理dps就係物攻隊 坦可以由Jane一手包辦

我為女僕課金 而家爭專啫

賭今日會唔會延

希望延啦，送多啲石

主要想升t

14曰/6舊水材料PACK

隻小動物好似幾有趣

弓手好似都唔錯

打龍一流

新手玩左幾日 三日登入送嗰張專武卷中左Jane 把武 咁三星角色卷換jane定其他人好？ 我而家用緊clause gau Kasel frey推圖

即時覺得佢絕對唔會BUFF SELENE

掂 yanne真係物弓!
仲要有3秒暈技!
3技專門打龍

有啲想買, 之後儲多2千石先再買新奶

今晚抽武睇下點樣先
不過明顯yanne應該係版本弓女王
selene收皮

龍弓睇嚟係必買仲要開咗hard raid,有佢輕鬆好多

專武有d雞 發動率10%

防暈

我除咗官方送專武券之外都未中過第專武...

吓?

溫馨提示: 而家好更新 有啲慢

Upon a Critical Hit, there is a 10% chance to deal P.DMG equal to 200% of ATK and recover 5% Mana. If the target is a Dragon, inflict Stun for 1 sec.
唔係咩

Sor 英文差

當爆擊時 有10%機率造成物理攻擊200%傷害及回復5%mp
如果目標是龍 額外暈1秒(但龍要暈要打黃條 我估其實係扣黃條)
但何來防暈?

英文廢
新弓係咪剩係FOR打龍
1技個暈要係龍先有

大家諗好抽咩pool未

冇錯 1技要打龍先附送暈 否則就貫通箭
無條件暈係2技嘅t3 dark

有無技係多重攻擊 ? 唔識睇英文

新女弓真係tailor made for 打龍

等人地用咪得 洗咩自己升

未知 冇詳細寫招技係點
只知1技同3技係貫通箭 直線全部中晒
2技能定點範圍 未知範圍大細
aisha告訴我們 直接laser非常勁 又睇下yanne會唔會都好勁喇...

睇黎新手可以直接PASS

主要係專武極廢 先爆擊再計10%...如果爆擊率20% 咁即係得2%發動...
而專武廢嘅角通常角色本身幾勁下 睇下點囉

如果NORMAL 龍 SOLO有其他英都可以SOLO到
HARD 龍睇黎無咩可能SOLO 咁實同人撞英
大家點睇

抽多幾把突上去咪易d發動囉

hard龍要打到lv75先開 其實唔洗急
連登冇幾多個打到lv75龍...

...你都係番落個渠度啦....

如果打龍暈到 打小怪都暈到？

高手打龍向

理論上係 小怪都係龍
問題來了: pvp打龍女會點?

龍盾 龍弓 龍補

應該唔會 mask都對英雄無影響

咁其實yanne除非本身倍率好高
否則其實唔係咁實用 睇定d先...

Dear Raiders
Weekly maintenance has been extended for 1 hour
Please refer to the details below.

(Extended Maintenance)

Duration:
America Server: 01:00-06:00 (UTC -4)
EU Server: 07:00-12:00 (UTC +2)
Asia Server: 12:00-17:00 (UTC +7)

As compensation, we will give you 300 rubies.

We apologize for your inconvenience. We will try to finish it as fast as we can.

Thank you
King's Raid

屌...又延遲...

送石活動黎 唔係廷遲

300rubies

隻浣熊仔都幾勁 無人討論

300石一粒鐘

14支水係咪500石?

顏值＞＞＞＞實力

我地都係外貌協會...隻熊仔我真係接受唔到

實力係一版既事 外表係一世

同意 我買p姐都唔係因為佢勁 雖然佢而家勁到爆

咁qq點解接受唔到 雖然肥左啲

我唔好人外...我有naila專都唔買naila就係咁解

我唔好人外...我有lakrak專都唔買lakrak就係咁解

屌 搵地精黎同浣熊比